[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/148390967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20671514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20671514/answer/150425475", "content": "\n\u5f88\u591a\u4e16\u754c\u540d\u6821\u5b66\u751f\u8981\u9760\u5403\u5174\u594b\u5242\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20831293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20831293/answer/150515740", "content": "\n\u5973\u751f\u8282\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/150466730", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50084453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50084453/answer/150505794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150524115", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26911044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26911044/answer/150267810", "content": "\n\u6838\u6b66\u5668\u80fd\u628a\u5730\u7403\u70b8\u5f97\u7c89\u8eab\u788e\u9aa8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56713275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56713275/answer/150423440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u795e\u5947\u767e\u8d27 CEO \u738b\u51ef\u6b46\u6539\u884c\u505a\u5fae\u5546\u6559\u505a\u5916\u6c47\u8d44\u91d1\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56713275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56713275/answer/150596681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u795e\u5947\u767e\u8d27 CEO \u738b\u51ef\u6b46\u6539\u884c\u505a\u5fae\u5546\u6559\u505a\u5916\u6c47\u8d44\u91d1\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150438810", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56794955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56794955/answer/150579728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u5987\u5973\u8282\u767e\u5ea6\u4e0e Google \u7684\u8282\u65e5 logo?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56543885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56543885/answer/150133137", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u4f1a\u540c\u60c5\u7f6a\u72af\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150555536", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56190556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56190556/answer/150250021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5e9f\u9664\u5965\u5df4\u9a6c\u201c\u8de8\u6027\u522b\u5395\u6240\u4ee4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25652221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25652221/answer/150363044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u53ef\u4ee5\u548c\u7231\u56e0\u65af\u5766\u4e00\u6837\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/150444162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56729520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56729520/answer/150476999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u798f\u539f\u7231\u73b0\u8eab\u81ea\u6c11\u515a\u5927\u4f1a\u4e3a\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u8fde\u4efb\u9020\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56484200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56484200/answer/150456100", "content": "\n\u6734\u69ff\u60e0\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u4eb2\u534e\u7684\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f7f\u5979\u5012\u5411\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150613169", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56775337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56775337/answer/150425639", "content": "\n\u670b\u53cb\u7684\u5bb6\u88abAirbnb\u623f\u5ba2\u641e\u6210\u5783\u573e\u573a\uff0c\u5730\u4e0a\u7adf\u7136\u8fd8\u6709\u5927\u4fbf\uff01\uff01\uff01Airbnb\u516c\u53f8\u771f\u7684\u6709\u80fd\u529b\u4fdd\u969c\u623f\u4e1c\u6743\u76ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/150478363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31805456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31805456/answer/150490138", "content": "\n\u6ca1\u94b1\u7684\u5973\u751f\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u89c9\u5f97\u5f88 low \uff0c\u4e0a\u4e0d\u4e86\u53f0\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56804372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56804372/answer/150567529", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u58f0\u79f0\u5728\u6d1b\u6749\u77f6\u6d77\u5173\u88ab\u7f9e\u8fb1\u5e76\u4e14\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150388946", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28334191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28334191/answer/93232425", "content": "\n\u7537\u4eba\u592a\u8001\u5b9e\uff0c\u5973\u7684\u4f1a\u559c\u6b22\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150395208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56561250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56561250/answer/150029474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5931\u4e1a\u9752\u5e74\u5728\u4e2d\u56fd\u58f0\u79f0\u6709200\u591a\u540d\u5973\u6027\u60f3\u8ddf\u4ed6\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20671514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20671514/answer/150733864", "content": "\n\u5f88\u591a\u4e16\u754c\u540d\u6821\u5b66\u751f\u8981\u9760\u5403\u5174\u594b\u5242\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/150220560", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56829015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56829015/answer/150565589", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8517\u5e74\u6b27\u51a0\u5df4\u585e\u7f57\u90a3\u5ba2\u573a0:4\uff0c\u4e3b\u573a6:1\u6dd8\u6c70\u5df4\u9ece\u8fdb\u5165\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41110521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41110521/answer/150331373", "content": "\n\u636e\u8bf4\u4e09\u4e03\u5973\u751f\u8282\u662f\u56e0\u4e3a\u5973\u751f\u548c\u5987\u5973\u662f\u4e00\u65e5\u4e4b\u5dee\u3002\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u59b9\u5b50\u660e\u660e\u4e0d\u662f\u5904\u5973\u5374\u8fd8\u8981\u8fc7\u8fd9\u4e2a\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56804372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56804372/answer/150561296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u58f0\u79f0\u5728\u6d1b\u6749\u77f6\u6d77\u5173\u88ab\u7f9e\u8fb1\u5e76\u4e14\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25336421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25336421/answer/150455741", "content": "\n\u6708\u7403\u4e0a\u9668\u77f3\u5751\u91cc\u7684\u9668\u77f3\u54ea\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150449691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56666175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56666175/answer/150505736", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8eab\u4e3a\u5973\u6027\u662f\u4e00\u4ef6\u5f88\u5e78\u798f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24712316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24712316/answer/150301917", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u60f3\u8d77\u6765\u540e\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/150369725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u613f\u610f\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56815538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56815538/answer/150680160", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u65e5\u672c\u5750\u5730\u94c1\u751a\u81f3\u662f\u65b0\u5e72\u7ebf\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u9700\u8981\u5b89\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/149952272", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/150399458", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29432827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29432827/answer/150408732", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u5668\u8ba1\u7b97\u51fa\u300c1+1=2\u300d\u7684\u6574\u4e2a\u8ba1\u7b97\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u79d2\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695252/answer/150603964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u201c\u6d77\u8d3c\u738b\u8def\u98de\u201d\u4e00\u4eba\u5206\u9970244\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56650954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56650954/answer/150465456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u4e00\u88ab\u63d0\u8d77\u5c31\u4f1a\u4ee4\u4eba\u8054\u60f3\u5230\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\uff08\u6216\u4e00\u4e2aCV\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/150366241", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56423912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56423912/answer/150475884", "content": "\n\u97e9\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\uff0c\u662f\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u7684\u5931\u8d25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41710867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41710867/answer/105429893", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f53\u4e0b\u975e\u5e38\u706b\u7684\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30913458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30913458/answer/150600655", "content": "\n\u8bfb\u7684\u4e66\u5f88\u5feb\u4f1a\u5fd8\u6389\uff0c\u90a3\u4e48\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56644246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56644246/answer/149835115", "content": "\n\u673a\u7f18\u5de7\u5408\u8ba4\u8bc6\u4e86\u4e00\u4f4d\u4e9a\u9a6c\u900a\u7684\u9ad8\u7ba1\uff0c\u4ed6\u5728\u4e9a\u9a6c\u900aAWS\u90e8\u95e8\u5de5\u4f5c\uff0c\u8ba4\u8bc6\u8fd9\u4e00\u4f4d\u9ad8\u7ba1\u80fd\u5bf9\u672a\u6765\u53d1\u5c55\u6709\u4ec0\u4e48\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28079834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28079834/answer/132846339", "content": "\n\u6c11\u822a\u53f2\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u5947\u8ff9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56766755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56766755/answer/150409238", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u5b58\u5728\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\u300b\u4e4b\u7c7b\u7684\u8fdd\u53cd\u4f26\u7406\u7684\u4eba\u4f53\u5b9e\u9a8c\u7684\u60c5\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56779945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56779945/answer/150428958", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85Trump\u51c6\u5907\u5927\u780dEPA\u548cNOAA\u7684\u9884\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56423912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56423912/answer/150641388", "content": "\n\u97e9\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\uff0c\u662f\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u7684\u5931\u8d25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56423912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56423912/answer/150567654", "content": "\n\u97e9\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\uff0c\u662f\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u7684\u5931\u8d25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56419319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56419319/answer/150423794", "content": "\n\u7531\u534e\u4e3a\u88c1\u5458\u4f20\u95fb\u5f15\u53d1\u7684\u601d\u8003\uff1a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/150451874", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30237648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30237648/answer/48058108", "content": "\n\u5973\u751f\u95ee\u7537\u670b\u53cb\u81ea\u5df1\u6f02\u4eae\u5417\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150286715", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/130143192", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150353915", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365266/answer/150444519", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9b\u5973\u6027\u60f3\u88ab\u5305\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56484200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56484200/answer/150419890", "content": "\n\u6734\u69ff\u60e0\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u4eb2\u534e\u7684\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f7f\u5979\u5012\u5411\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/150425411", "content": "\n\u5173\u4e8e\u7269\u79cd\u4ea4\u914d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150418115", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695252/answer/150675150", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u201c\u6d77\u8d3c\u738b\u8def\u98de\u201d\u4e00\u4eba\u5206\u9970244\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56788799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56788799/answer/150567444", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u63d0\u5230\u4e2d\u533b\uff0c\u5c31\u4f1a\u5f15\u6765\u5404\u65b9\u9762\u7684\u8bba\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/150691714", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56810108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56810108/answer/150566301", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5916\u957f\u5bf9\u7f8e\u97e9\u63d0\u51fa\u300c\u60ac\u5d16\u52d2\u9a6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38501171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38501171/answer/149818153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u8fc7\u4e00\u773c\u5c31\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080788/answer/101128047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u300b\uff1f\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\u771f\u7684\u5f88\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/149303083", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56685848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56685848/answer/150161138", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u81ea\u53e4\u6709\u4e4b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u53e4\u5230\u4eca\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37781628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37781628/answer/138920636", "content": "\n\u535a\u58eb\u5e94\u8be5\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u7b56\u7565\u8bfb\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150644291", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20715561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20715561/answer/150623075", "content": "\n\u5f88\u591a\u667a\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u60c5\u5546\u4f4e\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56284236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56284236/answer/150379116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5584\u610f\u300d\u7684\u6027\u522b\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56804372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56804372/answer/150479396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u58f0\u79f0\u5728\u6d1b\u6749\u77f6\u6d77\u5173\u88ab\u7f9e\u8fb1\u5e76\u4e14\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56590438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56590438/answer/150665685", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9152\u5e97\u63a7\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff0c\u4f1a\u81ea\u5df1\u82b1\u94b1\u53bb\u4f4f\u9ad8\u661f\u9152\u5e97\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56815538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56815538/answer/150656903", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u65e5\u672c\u5750\u5730\u94c1\u751a\u81f3\u662f\u65b0\u5e72\u7ebf\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u9700\u8981\u5b89\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28587953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28587953/answer/150662976", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4f55\u8981\u4e25\u63a7\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/150358213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56685848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56685848/answer/150714579", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u81ea\u53e4\u6709\u4e4b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u53e4\u5230\u4eca\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/150278021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56653221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56653221/answer/150337335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u5c0f\u8bf4\u4e00\u6837\u7684\u73b0\u5b9e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150193081", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56729520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56729520/answer/150602249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u798f\u539f\u7231\u73b0\u8eab\u81ea\u6c11\u515a\u5927\u4f1a\u4e3a\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u8fde\u4efb\u9020\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25000010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25000010/answer/53562237", "content": "\n\u4e49\u548c\u56e2\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50840019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50840019/answer/149592486", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u4f60\u4e8b\u4e1a\u5e26\u6765\u4efb\u4f55\u5e2e\u52a9\uff0c\u4f60\u8fd8\u5fc3\u5b58\u611f\u6069\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41404094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41404094/answer/150412556", "content": "\n\u300a\u54c6\u5566 A \u68a6\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56734456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56734456/answer/150441953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300a\u7f16\u5267\u5b8b\u65b9\u91d1\u201c\u5367\u5e95\u201d\u6a2a\u5e97\u5e26\u56de\u4e00\u7ebf\u5b9e\u5f55\uff1a \u8868\u6f14\uff0c\u4e00\u4e2a\u6b63\u5728\u88ab\u6bc1\u6389\u7684\u884c\u5f53\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/150615740", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56708178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56708178/answer/150499518", "content": "\n\u65e0\u4eba\u673a\u9001\u8d27\u771f\u7684\u80fd\u5b9e\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56486564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56486564/answer/150507497", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u519b\u533a\u7528\u623f\u7a7a\u7740\u4e5f\u4e0d\u8ba9\u51fa\u79df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56828992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56828992/answer/150567982", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u5341\u516d\u5f3a\u6b21\u56de\u5408\u5df4\u8428 6:1 \u5df4\u9ece\u5723\u65e5\u8033\u66fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40201636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40201636/answer/86009440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5c06\u5728\u97e9\u90e8\u7f72\u53cd\u5bfc\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56810108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56810108/answer/150552093", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5916\u957f\u5bf9\u7f8e\u97e9\u63d0\u51fa\u300c\u60ac\u5d16\u52d2\u9a6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38615675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38615675/answer/150639384", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u80fd\u5b9e\u8d28\u6027\u5e2e\u52a9\u5bb6\u66b4\u53d7\u5bb3\u8005\u7684\u7ec4\u7ec7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32300010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32300010/answer/55860776", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u91cc\u600e\u6837\u4fdd\u6301\u9971\u6ee1\u7684\u7cbe\u795e\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31797031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31797031/answer/150376868", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7ae5\u54f2\u4e00\u4eba\u4e3b\u8bb2\u7684240\u5c0f\u65f6\u8bfe\u7a0b\u300c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u4e00\u6708\u7279\u8bad\u73ed\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28301221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28301221/answer/150408158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c34\u6d52\u4e2d\u7684\u62db\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23299830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23299830/answer/150321205", "content": "\n\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u5175\u53ef\u4ee5\u62bc\u7740\u51e0\u5341\u53f7\u65e0\u6346\u65e0\u7ed1\u7684\u4eba\u53bb\u67aa\u6bd9\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e0d\u53cd\u6297\u5462\uff1f\n"}]